不做逃犯天堂

第一次開post, 如果講得唔好屌細力啲。

好多中年人廢青同警察嘅朋友仲係講緊如果香港冇逃犯移交條例，將來有強姦犯殺人犯係香港，係市民身邊，唔好到時先叫警察出黎。

陳同佳之亂 (2019)
-事件成因: 因港男於外地發現戴帽，一怒之下係台灣殺左懷有他人骨肉嘅女朋友，並逃回香港。
-引起後果: 林奠自稱因為要伸張正義，提出逃犯移交條例修業成例。引起香港人各門各派assemble..

我諗香港有個大仆街，佢叫陳同佳
唔理邊一邊都係認同

睇完通識堅庭，係咪可以主動建議下政府點樣先可以解決呢個大仆街。

細佬唔識，全能高登仔係唔係可以寫個proposal俾啲議員，證明我地唔係盲反所有關於中國既野。

要支持派所有既立場都冇埋！

不做中央逃犯300。堵塞漏洞。禁止向大陸貪官發身份証，不讓香港做黑金天堂

不做逃犯天堂幾時拉689同一哥旗下班謀殺犯

佢講漏咗2個字啫，係不做大陸逃犯天堂，堵塞大陸法律漏洞。

咁多負皮，證明連登他睇完個標題就亂咁黎

多謝手足睇左我講乜